[-6足球never die🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[403]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

正評for朗隊

下半場唔好西波唔該

屌, po霸

羊

正皮左topic

失位王 - 羊

下半場又想縮後

牙妹

Lkk 冇諗過走

入完2球仲唔縮
仲係daddy咩？

等睇2:2

呢幾下

成班又開始是撚但傳失波

換熊貓 同 馬仔出黎未

白lin又準備自爆咁

華西幾時可以退落黎

爆炸踢得最好

呢個直線靚到

永續摩連奴

呢d平時比開麥皮

咁撚大隻 一撞又比人撞開

終於黎風

今日搶d second波幾好弓

motm 一定俾普包

Lkk 出黎搞笑

白lin真係廢 交波又醫院

三柱又走埋一堆

Lkk果種廢

白lin真係唔掂

lkk最大問題係要控住個波
停一停諗一諗
個波即刻由生變死

lkk個人手腳好唔恊調

好危險

練緊ddg

上場反吸熱狗都係靠死球

lkk d波好難觸摸

妹呢下

普巴場場咁踢OK???

今場普巴d決定同比波

1:2

fuck

劇本出現

又要睇平安鐘

劇本早已準備

完全冇人mark

縮咁後 抵死

全部塞晒小禁區 冇人係禁區頂

2-2 劇本

中場3件想點?

對面反杯完熱狗反杯我地

白lin

換馬啦

仲有成半個鐘點守

屌你老尾3個中場都冇人守個12碼點

又係依啲問題
又係輸龜縮

反cup不是夢

遲遲拉唔開比分, 人地入一球就打返起氣勢

屈福特 癲狗足球開始

白lin真係

幾時爆

本來就瞓著，失一球即刻醒一醒

仆街反擊冇人上

lindelof真係好唔穩陣...

會唔會反杯

普巴方圓10碼完全無幫

半場好波

有馬仔睇, 竟然唔係泊大巴

白lin啲防守數據點樣打到正選 成場都無見過佢搶贏/頂贏人地

左邊完全無人上黎

馬

換馬

又有得迷馬

白lin 憑咩搶左拜利個位
打中堅 身位冇速度冇

Lin suppose 係右
但次次都出現係左
而山狗係消失咗

右馬🤦🏻‍♂️

表現好d呀馬仔

靚仔

呢堆垃圾唔撚走位

希望生性啦馬

有馬

好撚大風

零

馬好hea下

馬仔企撚完未- -真係想LAN?

個面口本身已經衰

隻廢馬進攻緊都企定定係條邊線係想點

馬啲無球走動真係好弱

廢馬換入3分鐘已經好似踢左70分鐘咁企係度

馬唔撚走位 換多個人出黎企

逆境就唔識踢, 遲早俾人反cup

MATIC

一早話條垃圾無得救
呢度d人日J夜J

右邊兩個都行行企企
點踢

Martial 不嬲都懶 現場睇過佢好深刻

馬仔.. 完全冇鬥心/拼勁

d配合差到

馬球波交得差到

馬仔其實全隊最快，如果肯跑

馬仔有機會都唔俾d心機

Valencia?

lkk仲傳

好似係華隊黎

有無嗌架

無咩見過

呢球俾朗隊笠左龍啦

LKK成場敗家左幾多球

馬唔會跑啦

唔關佢事啦 球波交咗佢後面

懷念咸爺落少少西直接到腳射得

馬仔

積sir咁快認唔到人

馬仔控傳帶其實好過lkk

比人禁住屌 諗住換個前場既都叫有反擊減輕後防壓力 點知隻右閘仲肯跑過佢

搞笑級進攻配合

仲衰 隻右閘打咗70分鐘都仲跑得前過佢

講波佬全部錯名 眼訓啦?

全隊頭幾
衰懶

啲反擊質素低到

迷lin今場又輸

我屌 換契仔唔換牙Fred

咪又係射唔到

前場d傳送好差

係lkk 實在太差

怕撚咗班大帝，換個中場守住

麥湯

193陣

山啦

all 高佬

國際賽？
週中R聯？

又9縮

山狗今場都係得個搏字

爆炸成日跟波走，俾人傳兩腳就標甩

大巴

Lin 山 lkk 都係垃圾

山狗又嬲

都有一球硬爆俾人救到既

班大帝就係差個搏字

麥湯好似靚仔左

Lin還好啦，冇佢鳩跑普巴可以咁散步？

反擊咗咁多下都冇一球搞到

普巴散步？

幾時先夠分護級

麥湯右翼？

呢場都散

普巴今場搞咩

今場妺打得算好好

利申反妹

係, 馬仔頂左山個左翼

妹今場都叫散步？

白lin真係痴線 啲學費交到破產都搞唔掂

以後咪撚比馬出了 反備好似跑撚左成場咁行行企企

大家應該唔係睇同一場波

左羊左馬

好撚廢

踢到傻閪咁俾人撳住黎搓

踢到點都原罪架啦

馬仔整係企係到踢波，換來做咩。

馬仔呢兩下咁搏既

？

馬仔又想出超能力

馬迪爾條垃圾而家突破都懶做
要人放直線俾佢先去
咁出佢嚟把撚？

無見一排 馬唔記得左點扭波

妹今日轉身下下fake 到

前場唔做圍攻迫搶啫，又唔係散步到唔回防，Lin幫佢做咗好多dirty work，保留咗好多普巴體力

反擊同傳中質素

嘩接實

馬仔爆完仲埋衝去爭頂

唔係wo 馬仔換黎拖下時間 ok啦

麥湯波都未識交喎

LKK呢啲咪態度囉，咁樣追返後面

好怯

DDG

lkk抵讚

接實

馬仔學下Ching lkk ok?

馬仔仲慢慢行上黎

控球有冇10%

無派膠踢5場有4場都失波, 好慘

兩條法國力架技術最好 但最懶

我屌你個閪馬屎眼
普巴係中間拖咗成2,3秒
你條撚屌都仲係慢慢dum上去

馬一招都冇埋

換拜利 例牌菜

馬迪呢場勁撚到
世界級防中

普包今場跑好多

爆炸好勁 又截

摩狗驚到打尿震

頂住

仲有無人迷馬

推過人幾次 好癲

爆炸都抵讚 瞓曬身掃波

妹都咁樣爆上黎
佢都係慢慢行

馬迪做到卡神咁

下半場 妹上腳就開始西

麥湯交個波都唔掂

馬仔懶撚到，唔想踢就走啦屌你老母

馬仔無資格踢職業波 hea撚過ozil我屌你老豆

左羊梳算啦以後

b仔隻手傷左

普巴等人上個陣佢施施然行上黎

呢D bonus啦
佢係禁區頂個位斷撚左好多對面d波

爆 man of the match

matic

爆炸頭motm

紅左

我屌 咁樣兩黃

兩黃喎……

呢球真係撐唔落 一野左邊插入去就有機會啦，企死係左邊乜都唔鳩做 dlgh

Red 🔴

下場冇馬迪
摩狗

馬仔唔想踢就走啦，防守又冇，進攻又唔跑，早就早著

甸恩

山狗都叫有個搏字
廢馬懶到以為係佢親自生完仔

爆炸係截得好 但啲控同傳波差左啲

佢呢20 分鐘係香港街場阿伯feel

有p仔睇了

仆街馬仔散步間接害埋馬迪

馬迪想俾機會fred都唔使咁掛

我迷馬
今場都屌馬老味
行行企企
放佢走吧啦

唔駛黃吓話

月台仔死燈狗

天滅摩狗 契仔又冇得踢

Ddg

ddg

屌
ddg

Wtf...ddg

屌差d追平

要不是ddg

下場molamola

莫椰絲是無辜的

迪神

佢撚識用咩

廢馬搞撚到 馬迪紅撚埋

咁都黃？

馬迪第二張黃有冇可能打得甩

次次都平安燈到完場

停一場有咩好打

冇

嚇撚死呀屌你老豆

屌 平安鐘左半場 心臟病

英超兩黃一紅好似無得打

又係靠ddg

最後又係要不是DDG

手掌拍比球迷

終於完

me too 今場佢真係唔撚應該換佢出黎，行行企企屌你老味

DDG救全家

De Gea CLS

下場冇馬迪執屎，怕

有機 其實中波

迪基亞世界第一

馬仔我屌你老母

好驚呀大佬 次次贏波都要龜縮

果下佢肯全速追返落黎，馬迪應該唔會咁落腳

隊波一鳩縮就係靠DDG

臨尾都要DDG擋子彈

唉 今時今日對屈福特都贏得咁撚辛苦
唔講以為對緊全盛巴塞

賣馬屎眼未呀屌

上半場係威係勢，下半場頂你個肺

平安鐘 屌

馬仔 無心踢就快d走啦

馬屎眼有冇價都好賣

廢馬果種hea 有價好賣

乜咁多反馬上水呀

應該唔會
出麥湯先夠高
呢排興出3條柱

馬仔屌你老母
ddg 屈機

馬仔咁既心態，走把啦

今場之後，馬仔走得了
你睇佢個精神面貌完全係唔 care輸贏
有價好賣，馬仔唔會係隊波嘅未來

換人垃圾 麥湯跟本無用 馬仔唔撚防守

屌你馬仔係咪唔想踢？

下半場閪撚到癲
個板凳無plan B唔知想點
馬仔真係快撚d自動解約死返法國
是但搵個港超球員都有心過佢

Feel到班友已經開始交貨hea踢

屈仔之前4場全勝喎，贏埋未來熱喎

對馬有係好撚失望

白lin 馬 out!

now有歐聯

普巴真係引擎 另外2個中場隊防中搞撚掂啦

ddg好癲, 反應到仲要識托去底線
正面擋實俾人執雞

頭先見到普巴交咗一球波出橫邊，請問佢對摩連奴態度是怎樣？

又引戰

未打又話輸硬，贏咗又話人垃圾

馬仔VIP位睇波

踢到好似唔關佢事咁

馬迪咁樣兩黃

訓

認真 摩狗躝 馬仔同我獌就有未來

巴打留意左你好耐 成日9唔搭8

要不是ddg
馬狗希望唔好再落場

迪基亞可能真係剩係識踢曼聯， 仲要係呢班閪波先激發到佢既潛能

條白lin真係垃圾 跳又輸 傳又失 又無身材

都好明顯
其實佢唔走係3輸局面
摩佬想佢走 佢自己想走
但木唔想佢走

唉, 柒完嬴好過無啦

仲死攬馬
學下蘭尼踢波啦

佢呢隻心態唔得啦

死返去法國冇價都賣

Martial出場20分鐘
一次全力衝刺跑都冇 想點

普巴呢場勤力喎 但係前面4個都仲係自己踢自己

無乜默契 或者話係無乜戰術

東方都唔撚要呢d廢人

呢度唔係9up區咩

兩黃一紅唔係冇得打架咩

有一次爆落底咁大把囉

mctom入到黎交失左唔知幾多球

仲衰過阿妹

白lin垃圾還垃圾，起馬都有鬥心去跑下，馬仔連跑都唔想跑企係到睇波。

屌 卡古都沖返黎防守

馬？技術有無態度 幫唔落

蘭尼無腦，不過有心先

根本佢出場後防永遠打少個

馬撚扮工

要鬥心都出拜利唔係出白lin條垃圾啦...

馬仔想點
10分鐘好波
10分鐘散步
痴撚線

個下跑速 我o咗

山成場都已經無咩料到

馬仔踢20分鐘都可以衰撚到咁

白lin成日仍住佢會漏左個波去身後比人執

快撚d躝啦
機會俾到盡
咁既心態港乙都無資格打

前面4個下下自已去 唔識做配合
放馬達攻中 圍繞佢踢最好

今場大佬寧好幾次幫佢執屎啦

正常都出fred啦 今季mctom後備出得果一次

我理撚得你有咩不滿，落到場比賽就落力踢，唔想踢就lan

摩佬再一次表現柒住贏

熱血輸 柒住嬴

普巴92分鐘仲自己中間插花去，到底隊波乜撚嘢事， 個個星期好似冇練波就落場踢咁， 鳩下鳩下斬入去贏撚到就算鳩數

大家明白點解出福仔先過馬狗未？

麥湯條友根本未夠班, 踢下杯仔輪換好過啦

學下Lukaku啦，人哋真係場場跑到盡
馬右邊又話唔識踢，左邊又淨係識散步，仲好意思話人唔出你

福仔無腦極都肯衝下

要不是DDG

我又唔覺馬有你地講到咁差

天水圍開始黎料

佢插花正常哦 拖慢比人踢
但馬仔無意識去幫佢 企係左邊等波

冇人傳可以點？

個下半單刀佢本身64波
點知佢慢到

山竹

快d free走馬唔好獻世
證明摩佬雪佢係啱
摩佬講明季初俾機會佢
放侍產假唔早d返都算
出襯都喺度hea，出福好過佢條垃圾

馬撚都咁妹

訓醒覺應該出太陽

今場之後曼區一面倒反馬

市區撚表示好大風, 不過雨都無滴

麥湯面對面都交失 其實佢有咩勁
由一開始都覺得麻麻地

同學界比係唔差

開始落

有咩勁，得個高字

摩三季 柒住贏 都由佢
如果冬季轉會 未炒 望佢買兩件好野
執好中堅位好lan

借出去練返1-2年 佢樣樣都好一般

lkk抵讚, 追返去右邊防守果下同馬狗高下立見

係咪沒左件9號咁大影響先
第一季既馬仔去左邊呀

馬迷：martial跑得好快
無計啦，踢得好地地，俾人搶完no.又搶位，無心機踢好正常

仲要一開始已經仆街， 明顯準備唔夠。

費特係矮但起碼佢速度夠可以最尾逼屈福特班人

球技 腦袋九流 心態一流
我寧願等渣古變成下一個費查
都唔想留hea馬

摩佬讚渣古回防

Image of the team

有下馬係左同羊打one two
之後佢肯走身後既空位 呢d咪佢之前唔肯做既野
永遠向住個波跑 冇off ball走身後意識
至少我睇到呢part佢有改善
至於回防 佢有d波都有追ge
間唔中一兩球陰到馬迪又唔洗屌得咁勁既

其實唔止𨳒果球
普巴插花果球明顯係等緊佢，2-3秒都未埋位普巴可以點？

依家曼聯根本缺少無球走動
全部企係到踢波
好似麥花臣阿叔踢波
普巴攞住波
個撚個都企係到睇佢表演
你試下其他隊
有入波機會d前鋒都會跑下睇下有無機會入波
邊會企係到

大家諗住半夜追風所以引戰?

摩佬教你想佢有咩進步

佢應該得返最後今季機會, 生性啦

喂，大撚晒咩佢
當係摩佬唔著
但點解成隊波要花喧多時間照顧佢？
細路仔咩

波台做乜咁撚多人搞鳩人地追風po架

木命同呢d撚樣續約
同hehe續啦

佢自己都唔care留唔留係度

木仔係佢老豆

雪鳩佢半季算啦

諗起之前啲人一沉百踩 話麥湯踢得簡單勁過普巴就好笑

踢撚完有表現你老母買個完全回塘既山齊士返黎唔該都冇聲就正選， 成季救你全家又拎撚埋我件9號， 支持馬仔繼續閪。

同U9集訓，收locker啦

無人可以大過球隊，就係咁簡單

球隊利益大於一切啦
咁嘅心態仲留黎拖7咩
比哂機會你表現都踢到咁
大佬呀 冇左個no同冇左個位唔等於可以係球場上9踢

係
邊位呀馬 威得個一年就係度也文也武
咩支持佢繼續閪 幾撚冇腦先講得出

出力跑都要人教？

以前史譚堅尼唔撚聽話都照賣
馬迪爾算老幾

馬>曼

而家仲迷馬嗰d應該有唐氏綜合症

佢除左屌女之外
有咩唔洗教

加陣隊波連體系都冇， 場場要睇中間幾個球星心情狀態係點。 屌佢山齊士夾撚咗超過半年， 有乜柒嘢比人睇過， 突破又冇， 場場就成班瘋狂斷攬跟住狗衝追返去啲人就覺得佢好波。

大球會就肯定有競爭。係咪因爲球會買左個同位置嘅球員就代表你可以發悔氣hea踢？

仲要未掂先囂
咩成就都未有學人擺款

雲尼史摩寧

總結，今日以下組別收皮：
反摩
反lkk
反妹
反羊
反史
迷梳
迷馬

射果下一撚樣咁滯

😭

羊值得更多正選

Mourinho on Smalling goal: 'The only thing I don't like in Chris at this moment is the haircut

要返肥梳好過

留名

嚇到瀨屎都仲識9up

細緊個頭好肉酸

擔正了

越樣衰越勁

無風既8號，你等我收工先掛啦

好似肥西咁，植完髮即時廢咗

好大風下喎

頭先出完露台睇機，係焗咋，無風無雨

呢邊好大風, 雨就真係無

睇緊皇馬
個人技術真係屈
雖然落後緊

巴打我掩護你走先

睇皇馬呢張好似開咗快鏡咁

呢場

Easy go

不死人玩撚哂 推人又無吹
手球又無吹
有var都咁

0415

清你走先，我幫你頂住

馬仔肯學下LKK咁....搶得返個正選位啦

臨天光先有雨，出左露台掃水

真係唔怪得山神搶到佢個正選位

有露台，rich

各位手足要小心

公司呀

慘
訓醒橫風橫雨

難得你唔屌馬

廢老 又有靚波入

又用黑帶腳

駛唔駛返工

Lkk心態真係無得頂 希望佢技術同個腦可以進步

摩佬就係要呢啲野
攻唔到就幫手回追，防守由前鋒做起

當緊風更，踩緊第二更

無料到的個風

痴撚線

屎波都得啦

哇屌

屎波=plan c

馬無撚得救啦，用行動證明摩佬雪佢係啱

10號

南區吹到仆街

市區都吹到仆街, 啲風一陣陣咁黎
關實哂窗都呼呼聲

風都無滴

港島好撚大風

Ashley Young came in against his former club but Mourinho confirmed Shaw will start in the Champions League against Young Boys on Wednesday

肯搏就有回報

啲風吹到到嗚嗚聲
好撚肴

你反羊 我琴日cap左你圖

係咪有咩5會

We can't do it with one left-back and Ashley Young is not just a left-back, he is also a right-back.

唔好出右羊啦下話, 災難黎
踢左翼好過

好大風 吹到訓唔到

無

好彩今日off

今次真係雪雪聲

ssp地區低層 平時打乜風都冇料 今日都感受到d風力 唔敢出街

D 風嗚嗚聲架喎 ..... 你聽錯

大埔好撚勁
驚爆玻璃

拉舒福特由於上一場比賽吃到了一張紅牌，今場停賽。所以馬迪爾在今場獲得了出場的機會，他在第71分鐘換下了連格。本來摩連奴希望利用馬迪爾的速度與突破能力，在反擊當中給對手製造威脅。但馬迪爾的狀態真的相當糟糕。

應該說馬迪爾有著充分的休息時間，在國際比賽日他並沒有獲得法國隊的徵召，所以他的體能應該是沒問題的。但從兩個畫面來看，馬迪爾在比賽中如同夢遊。第一個畫面出現在第89分鐘，當時曼聯反擊，馬迪爾從左路帶球殺入禁區，這時他想通過右腳來完成一次兜遠角的射門，但球卻直接踢疵了，變成了一次傳中，最後這次進攻沒能形成射門。從這次進攻表現來看，馬迪爾的靈氣與射門的感覺已經蕩然無存了。

第二個畫面出現在比賽的尾聲階段。當時屈福特以1-2落後，他們發起了絕命的反擊。在屈福特在禁區中路進攻時，馬迪爾就站在一旁看，他並沒有上前逼搶，眼看著馬迪等隊友忙得喘不過氣來，馬迪爾就是沒有任何一點防守的意願，他若無其事的看著這一切的發生。好在最終曼聯還是成功地將球解圍，不然的話馬迪爾的態度肯定會被英國媒體大肆的批評。

讓摩連奴最不可容忍的是，馬迪爾在第二個畫面當中的表現。如果說射門踢疵了，只是狀態不好的話，這是可以理解的。但比賽態度才是摩帥最為看中，馬迪爾是在71分鐘後備上場上，應該說他的體能是曼聯所有球員當中最好的，但他沒有任何的防守意願，不願意為球隊賣命，這樣的球員是摩連奴非常反感的。

從馬迪爾這樣的表現來看，摩連奴之前不安排他上場是有原因的。他的情況還真與拉舒福特不太一樣。拉舒福特由於年輕在比賽當中也會遇到狀態不佳，甚至陷入到單打獨鬥的局面當中，但至少拉舒福特的比賽態度是完全沒問題的，回防也很到位，跑動也相當的積極。但馬迪爾依仗著自己天賦過人，態度消極，在場上散步，這樣是絕對不行的。

馬迪爾這樣的比賽態度可能會消耗掉摩帥最後一點對他的希望。英國媒體說馬迪爾已經不想再為摩帥賣命。實際上，摩連奴在今年夏天也十分願意賣掉馬迪爾，但球會並不想在馬迪爾這樁交易當中賠本，畢竟曼聯已經在馬迪爾身上花費了7000萬歐元，所以球隊才最終留下了馬迪爾。

邊有7000萬咁多, 佢果啲add on完全拎唔到

棟樓好撚搖

根據消息指，呢個轉會有3大額外條款，

球季各戰線當中馬迪爾攻入25入球就符合第一個條款；
如果2019年之前馬迪爾為法國國家隊上陣25次或以上，就符合第二個條款。
最後一個就難啲，就係要佢合約期內取得金球獎成為歐洲足球先生。

無樣得

已經吹爆咗一塊

最衰摩佬

同樣大埔
無乜料到

d燈開始閃

佢招 黑帶旋風腿同黑帶飛毛腿 真係無咩邊個做到

有人話摩狗攪到馬冇咗牌世界盃金牌

rip

完啦好嗎

天水圍好撚恐怖

進攻球員因為肯助守而搶唔到正選唔係咩好現像黎

你冇睇其它強隊點踢？？

根本前鋒失左波就係回追阻反擊

係咪3X m

搶逼係戰術要求 但唔好話戰術要求以外個前鋒肯助守就所以值得正選 姐係代表乜 代表你d前鋒進攻廢到要靠助守討好摩佬

36m英鎊, 計返歐元4x m

解約都無所謂，見到佢就燥

馬仔果下真係哂左
第一季既佢過埋射網仔啦

佢on9啫
進攻摩狗都唔理你點玩，話之你扭幾多個再射埋

入禁區踩停吊波, 仲要吊唔中

勁呀馬迪爾
繼續死攬佢啦

置頂啦

臨尾仲要幫一幫馬迪提早返更衣室

咁進攻好勁的馬仔
今季入左幾多球

今鋪迷馬都要企埋一邊啦, 馬仔柒到

企踢馬

spanish de gea = karius
manchester united de gea = carry us

馬條垃圾 迷馬都唔撐
不過你由上文理解到我撐馬既話 你中文應該都係垃圾

風向轉左反馬?

中文垃圾
你講呢句 ？

轉左好耐啦, 呢兩年仲有幾多人撐佢

你望下最前講乜啦 講馬俾人搶正選因為其他人肯助守呀柒頭 無視左馬進攻都廢呢點
你話你中文廢唔撚廢呀 理解d相反野出黎

攻又廢 守又hea 個波係佢前面都企係到 進攻球員大晒咩

are you ready~~~~~~~~~

你自己讀一次 自己打左乜柒啦

踢前一季入17球帶領球隊攞第五+歐聯分組出局就比曼迷J幾年

出lin就算鳩走都可以拉開啲人
機會就俾足, 條友真係

睇到了 自膠 柒左唔好推

又要扮撐馬唔落
又要嬲豬豬

好啦。。。

真心無諗過撐馬 不過係我打錯字 你攞彩囉

嘻

福頭廢還廢 起碼敬業樂業

今日拎返件9號馬仔出黎著

呢個真, 福仔點鳩都肯去爆下守下
hea踢真係唔要得

十號福頭應下節好D WO
又紅雨又十號風

未買-,-

真迷馬

而家渣車出去買 炒車都無人笑你

LKK廢極到平均3場入2球

馬仔第一季踢正前果陣平均3場1球??

咁我比人笑笠水算

塞夠未呀對耳

一沉百踩

留個名先

都唔係一沉了

上半場山都甩咗好多球下

給我踩，給我往死裏踩
百屌成才

廢唔係問題 態度好緊要

返工？

Off

普巴還好啦
係中後段時間又上腦玩波

迷馬rip

打風番工先醒
完全無人

算你好運

有幾球十碼短傳唔夠力比人截

公司成個lobby 都係人

果 d肯定係人黎？

Sor 都係呀差嚟

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條阿差係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條...

咖喱腸

心理作用定點
棟樓好似郁緊

其實呢隊波贏過熱狗
之前全勝

我都係
杯水係搖緊

琴晚白lin幾勁
防守冇乜出錯 比之前硬淨左
用波又好 搶完好快傳比中場做反擊

琴日唔係屌緊架咩呢度

對住Gray都踢得咁辛苦 喺左閘位明明搶晒都可以甩番

最新曼聯球職員支持度變動：
Lkk +8%
馬狗 -10%
妹 + 6%
屎波寧 +20%
羊 +8%
摩狗 +4%

爆呢

失波有d責任減返分

馬仔都反？

反都反摩佬先
唔係摩佬
佢做左足球先生啦

睇唔到民意？

山神？

格雷大大份 比著初初個陣 一定比人屌打
而家有進步就覺得好好j

近排無追post

咁都勁？

On9 白lin廢到西都有人吹奏

英超有邊隊會俾條垃圾正選位

馬仔精華

馬仔係咪唔識走身後位？

km好似真係有啲料到

睇到最嬲就係呢幾球
本身迷馬都忍唔住
快躝

馬迪真係要多謝佢

仆街同我躝

反摩第一人
送埋摩佬契仔入更衣室

話唔定好似肥梳咁戰勝歸來呢

摩佬雪9肥梳個陣，肥梳起馬用表現拎返正選，馬仔真係撐唔落，打反擊又唔跑上去，隊波比人壓住來踢又唔防守，山狗冇表現，起馬都有跑上跑落。

颱風山狗今次做到野

聽日要返工喎chong =.=

新散步帝

返左17個鐘，預計要頂到11點

bb返咩？
份工比狗做

揸的士

我聽日停課

it狗，輪更工，個波唔落唔交更直踩

😭😭😭

其實唔比點解屈福特琴晚唔搵甸尼恰白連 益晒史摩寧

屌

爵連

球迷最鍾意嘅傳控足球，特別哥狗教嘅波都要所有球員一失波即刻反搶啦

邊位會然

比雀屎教壞晒

梳做左契仔 迷梳咪退出反摩大軍

1905

2個比較，馬邊有資格同梳比
梳狀態低迷係傷完未fit返，佢而家嘅機會係佢自己係摩狗手上爭取返嚟
馬呢，𨳒女𨳒到狀態低迷咩

肥梳呢個例子真係好勵志, 俾摩佬開名屌到而家變契仔
可惜踢後防輸蝕啲, 如果唔係搵佢做英人icon好過福仔啦
最緊要係靚仔

更新報告，係要頂到聽朝

之後補返假?

李氏公司緊係無啦

已經做左7日，更數計埋9更

仲要得工半

真係做運動員都唔配
而家明晒摩佬上季點解死唔出佢震買山
因為完全唔值得信任

近年英人icon 真係除左朗隊之外梳算排第二

@Memphis 19 minutes ago
@WayneRooney Mem... can you borrow me your red leather jacket for tonight please? 👹 #ithoughtwewerepastthat

佢地好熟架咩

R晒頭

聽日停課

買山之前點樣唔出佢

低質到想笑

機會真係俾足, 佢自己要沉淪真係幫佢唔到

山未黎之前就係既
山黎之後 除左PRESEASON講明要佢渣旗 有幾多機會可言呀
唉是撚但啦 都係早賣早著 佢而家出左仲衰過唔出
一出場就預左俾人屌 就算好表現 反馬潛兩潛然後講D柒野 FALSE FACT 又有人跟住附和

個頭太柒

年青人
係咩驅使你番呢份工

剪完入靚波

起碼大家對迷馬的 ching好 d
一陣佢地又嬲嬲豬

我自對

佢嚟嗰季對佢好有期望
第一季件adidas印佢名
而家見到佢就燥
快d躝

而家仲迷馬？無撚得救架啦佢

今次無打錯字

又話撐唔落的

而家個個馬真係撐唔落 我都話快撚D賣
單純係見有條低質反馬意氣風發講埋D柒野先留言

今日救左幾個o靚仔同阿婆阿伯出黎

自己柒撚左都可以跌落地拿渣沙

Mourinho on Herrera and Mata: “Even if they are not playing a lot, not starting matches, by the personality and character point-of-view and what they represent in the modern society in football, they are almost unique pieces I don't want to lose." #MUFC

快d續hehe啦

Two of the best condoms ever

你解釋下點樣未買山唔出馬先啦

邊區?

我柒左就認，唔似上面條友衰撚左仲要話人低質咁on9

hehe 續唔到即反木反摩

唔自爆
但上左報紙

咁咪有得升職

阿朗終於開齋

狼隊28射

上季又係咁，開季好耐都無波入

成場有哂組織都係入得果一粒 我曼鳩下鳩下就入兩粒 摩狗又然

好運起上黎肚腩都可以入波

阿朗一黎兩球

Cancelo都幾勁 好似成條右路踢哂咁

意甲咁多時間自己扭
打得好開放

2324

聽日又要返工

耶莫蘭高救工程師

耶莫蘭高

下場對我曼shot accuracy +50是常識

c9真係垃圾黎

上季比拖肥球迷噓都知咩事 唔明點解嗰陣咁多曼迷撐佢

係命賤呀

又開始新一更既工作 ，第25小時

c9

舒拉達連臨完半場被換走

鳩到換走埋

立竿見影

今日電台爆晒廠

有線既主播真係最撚正

講緊你部機個電台

收唔到 濕撚晒
把槍都即刻生晒銹

抵啦 朗隊勸佢都唔聽

平時都係潛開水架啦
最癲個陣同一時間八十幾個call打緊入黎

菲臘比安達神幾勁....

英文屎睇唔明，唔踢副隊？

叫佢去踢預備隊時唔好咁招搖
點知佢著住皮褸配牛仔帽仲要揸住勞斯萊斯去

呢條垃圾由佢踢第一場係曼聯既友賽已經好撚黑人憎
以為自己好撚巴閉

仲要好撚廢

Since the start of 2018, only Mo Salah (23) has had a hand in more #PL goals than Marko Arnautovic (16 - 9 scored, 7 assists)

傳曼聯球員

季初係咪傳過摩狗想要

阿拿杜域真心勁 喺史篤城嗰陣已經好留意佢

羊打上一格同山齊士同馬仔輪換打啦

呢個真, 出右羊多多都唔夠輸

睇 server?

季前話要買佢sub Lukaku
呢度又話猁化

Ibra又入怪腳

點解聽日要返工

做過數

我返左就黎30粒鐘啦，仆街比我返屋企啦，再第二日返早呀

一陣終於有得收工啦

0532

冇車搭返條撚呀

無巴士得地鐵仲唔迫到仆街
政苦又撚返工友
訓多陣先返好過

條街無巴士好撚清靜

你唔好出車阻人返工啦.....

踩多更

聽日準時返早

唔使訓

老細理你有冇份？

佢計我係返埋尋晚通宵，係計尋日，而家等人返到黎呢半更唔計，今日如果本身有更就唔洗返

不過我本身星期日一都放假，佢當左我今日放假休息，聽日如常

邊行

出面成堆人趕緊返工
無巴士, 火車一段段停, 荃灣觀塘8分鐘一班車
真係上到車當你嬴
hea多陣等過左9點先出門口好過

唉, 好悲哀

基層狗係咁架啦，本身返六日放兩日再返六日，而家變左直踩十四日

放假
迫車？
不了

又馬路奇觀

轉工啦
少年

認真，又話人人搭巴士會減輕塞車，順到爆喎無巴士

轉哂塞地鐵囉，轉頭坐地鐵走希望無事

好多路線仲停緊梗係順啦

少左車實順架
試下剩係行公共交通工具, 唔俾私家車出街
條路仲順呀

地鐵都唔覺逼左

真心懷疑巴士先係塞車元兇

走得呀

肯定唔會啦
坐巴士既人轉哂去坐私家車, 要幾多架先夠坐

香港人痴撚線

仲喺屋企 出面係咁出救護車同消防車喎 邊度清靜

on9

同個傻閪講認真話題

你屯碼係咪要行去西鐵站?

on9 有507

我地曼區唔歧視好包容

天水圍輕鐵全線收皮
天水圍南幾千人等架k76去西鐵站

一日到黑做假膠睇到好攰

擺明撚鳩大西北班人

回家fifa?

咁既狀況，返閪咩

屌...點撚樣返工牙

老細已經講左返唔到就由佢, 晏啲先算
雖然本身都諗住遲啲先返

我食埋早餐 先慢慢返

射波算啦
今日逼地鐵慘過死

用下個死人腦啦...

咪撚同傻閪認真討論啦

已經唔係假膠咁簡
係真係on9

頭先坐地鐵返歸勁逼，又慢

你唔係警察黎架咩？

Sorry law

屌你老母 返小日工香港係咪會收皮

警察唔係人牙？

無臨時宿社比你地 ？

我條新仔是醫護人員都有

冇 反林鄭了

估唔到工務員都咁慘

揸車完全出唔到天水圍

叫左拉師傅唔好出車架啦

朗隊又入波

finishing勁到

放低架車搭西鐵啦
西鐵正常啦

返到公司了計埋我得3丁人
都唔知返來做乜

慣例
坐

走位同埋門真係屌打我曼班前鋒

我地渣古用心口都入倒波啦-.-

肚腩黎

我曼唔會賣垃圾

我地班前線唔識入呢啲half chance

好在仲有史隊

比風吹暈左岩岩醒
係咪屌緊馬仔？

屌完女暈左岩岩醒

我冰有咁week

1月借回家la反正冇後備前鋒
朗隊正選Luckaku坐bench

朗隊心諗傻既先會返嚟俾你班曼狗日𨳒夜𨳒

呢球難度其實仲高過啲人狂J伊巴嗰球

畀風吹暈就唔week

佢俾女吹暈咋

朗隊

Wayne Rooney has claimed Farhad Moshiri forced him out of the club.

The former Blues' striker spoke out to say it was not Sam Allardyce, who was manager at the time, that wanted him to leave but the Everton owner.

“[Leaving] was the owner’s decision. He knew he was going to bring a lot of players in and wanted to free money up. That’s his decision but I’m disappointed how it happened,” Rooney told The Sunday Times .

“I started to think: ‘Is there something being said?’ So I went to see Sam [Allardyce]. I said ‘listen, I’m not a kid, what’s going on - do you want me or not?’

“Sam was the honest one. He said, ‘If I’m still here next season you might not play as much but I still want you’. But then he said: ‘I’m not sure the owner has the same opinion’. And trying to get an honest answer out of the owner took three months.

“I kept trying and trying. All I wanted was clarity. Even [current Everton boss] Marco Silva was surprised because before he came in he was told I was leaving - but that was before I was told I could leave.”

好在今日放假

曼聯今季的一項艱巨任務就是續約問題，盧基梳爾，艾殊利楊格，靴里拉和馬達，他們的合約將在明夏到期，並無延長條款。即是說如果一月份前沒有續約，冬窗時他們可以自由接觸其他球會，並在明夏自由身離隊。摩帥在接受採訪時表態，希望盡快完成續約問題。

摩連奴在接受天空體育採訪時被問到關於上述球員的續約問題，他稱：「我希望他們會留下，上個賽季我們和費蘭尼之間有過類似的談判，當時我一直說希望費蘭尼留下，亦相信他會留下。現在也是一樣的，我希望他們留下。」

「盧基梳爾的轉變讓我相信，他在正確的方向上，我想要留下他。馬達和靴里拉這樣的球員即使出場數不多，即使沒有正選，但從他們的個性，他們在現代社會和足球裡所代表的的形象來看，他們都是獨一無二的，我不想失去這樣的球員。」

要迷摩了
續唔撚到就屌柒木仔

迷摩又贏

爆真係近幾年一個經典
幾年前被屌出親就輸 到摩入主後plan b無啦啦幾場連勝
又有楊爆加成 一無得破大巴就換爆

到今季仲試埋般尼果場中堅位守傳中高空波
再加新角球戰術 摩都講到明係特登練 又話shaw唔出係因為無練新戰術 到入波 摩同新助教開心到癲 妹爆屎波攬晒就知一定係練左呢樣

回想番之前摩死都要續爆 真係幾重要 有說明書真係差好遠...
馬, lkk同妹本說明書係邊

lkk有心無力 上場見佢禁區頂hold到踩住個波 想同普巴配合
點知踩踩下甩左個波去身後

普巴根本唔關說明書事 係睇自己有冇心踢姐

普巴本說明書咪係佢自己度

有冇ching聽晚睇歐聯大戰
睇完國米熱狗再睇猁對鈀

作...哈

5場有4場都失波, 好慘

輸果球俾人空哂任射都爭啲救到
前面班仆街仔

開始覺得唔關中堅事
因為兩閘永遠都放題

我曼幼幼件9號綠木把握力仲勁

又大舊又靈活得伊巴同杜奧巴

守12碼點係防中/中場防
中堅一定要跟住落小禁區遮線 (好似係)
爆炸落左中堅位頂就應該馬迪/普巴跟

唔知摩佬安排定點啦 我覺得個逗後防中唔洗下下落中堅位
呢球入面已經有白連同羊 爆炸留喺十二碼點已經足夠
印象中靴里拉慣性都係咁 係得馬迪同卡叔打呢個位會好啲

1小時

開左學之後靜左好多, 今日唔使返學都無人

dse 小學雞 幼稚園雞聽日又停課 得佢地死活有人理

得返d辣殺港豬先會上水抖氣

00後先係未來社會棟樑牙
8, 90後班搞事狗理得佢死啦

都唔明 中堅有冇廢到咁 要樹逗到咁後防？

失果球我研究過，係爆炸錯

Moyes: “Only Sir Alex, Arsene Wenger and Harry Redknapp have won more games in the Premier League than me. I’d still consider myself in the elite group of managers. If it was me against someone else I’d trust myself. If I got offered the same today, I would say yes.” #mufc [Sun]

我都研究過 爆炸冇錯

不嬲兩隻中堅都頂級啦
前面擺3隻防中 全撚部唔撚防守 我屌你老母

馬迪開始回塘

邊兩隻？

史摩寧X DDG

大家好我係新會員費爵士

廢爵士連加特

岩岩訓醒，聽日又要返早

突然又已一年

好感慨，自己好似又浪費左一年時間

#210682

啱啱升小一就有兩日停課

你都廿萬啦

有冇人覺得屎波拍親廢過佢既就好勁
之前blind而家白lin

有成20萬都係垃圾

朗隊同伊巴都有波入

聽晚後晚有歐聯 唔係好起到身睇

想睇曼既勸你唔好 驚你入急證

now有未，想睇下我個plan包唔包

Eric Bailly could be ready to quit Manchester United in January with Arsenal and Tottenham interested. (Source: Daily Mirror)

又做乜9

Diu.....

is fucking mirror m8...

bin c

再bin

但真係無預期咁勁

見到傳嗰兩隊已經笑鳩咗

換 king

前熱刺隊長中堅king就得

加50M換大力臣啦

伊巴型到

0121

咪搞

反摩還反摩
但摩應該係用燒用得最好既領隊
交哂波俾佢派牌 其他人走位配合佢
一個全盛時期自動波俾key pass
一個唔撚識進攻
一凹一凸
摩教蝗果幾季 無記錯燒好似攞左兩次歐洲助攻王？

之前傳幫轟洗牌唔係真
原來幫阿妓重建先岩

0225

深夜留名

0450

0526

全盛都係好幾年前嘅事
同埋冇需要又買個中路球員返嚟
佔中同右路死火問題更大

唔知綠木呢兩年有冇機會上一隊打下

佢老友山狗已經踢唔到翼 成鳩日佔中 叫埋臭燒嚟就...

上場有下變速近柱射得幾好
不如打41212算啦 比鳩估同仆街左右走位換位 啲進攻仲好睇

如果真係買奧燒都好
妹妹下季真係返祖既話 換哥斯達同dybala 都好

agger 宜家根本冇正宗winger

好你老豆 回晒塘

而家唔興落底翼, 隻隻都cup大位返去佔中

嫌宜家d人唔夠懶咩？
講真普巴全盛 > 奧燒啦

大陸仔出得未 唔想睇華西原地腳震

屌 又買d高薪球霸 踢兩季之後清都清唔走

冇曬落底ban膝頭

ban 左你返得切回防咩

最慘係我地根本冇右翼
所謂既右翼永遠都係入中路
華西真係老啦
唔可以再一個人踢哂成條右路了

睇上場對屈仔
華西右路未出過波 未落過底
永遠都係碎步橫傳

有lin跑返去應該ok

咁買sms 都好。。。
妹返祖 換哥斯達同dybala 可能性高唔高
加多30m 必要時

哥斯達依D狗閪唔要好過要啦

屌 咁不如掉轉個位踢啦

咩叫補位
你咁講兩閘唔駛上前助攻

順豐今日開唔開

點解唔開? 禽日都有派件

Ok thx !!

得番6場，下季又唔知有冇，有睇好睇

係咪now依家有齊英超歐聯 ？

有，今季拎歐霸冠軍

原本有join now 英超,
歐聯如何呢?

歐聯睇得一場得一場

要加錢，好似$48到百幾蚊都有

淨係買曼連得唔得, 驚佢得幾場ja

有無巴打買咗，呢個歐聯plan使唔使簽約?

今晚已經要直踩兩場歐聯 熱狗00:30 猁3:00

咁有線今年仲有無

有

咁上網搵下source la

Cable now
雙修
由佢地自己舞

now要加成48蚊仲要簽兩年
不了

yes 我都reject左
48蚊一次性就抵玩

不過cable 以前都二百幾
咁睇又平左

丁力

250個腦裝屎
球會前景好 自己又多落場機會都獅子開大口

都拎左英超 要高人工 hea踢 黎我曼啦

Sterling wanting a basic wage of at least £220,000-a-week.

吹大左既高薪英人 除左我曼 邊個會要

仲要有哥狗幫佢進步緊
所以話d黑鳩真係冇乜腦

跟哥狗都踢到咁, 過黎跟摩佬肯定仲衰過馬仔

公道講句，佢上一季入咁多波，鏝贏冠軍佢絕對係功臣之一啦，呢個呢個人工都唔算係獅子開大口啦

你知道嗎？
KDB攞緊200k人工...

續份肥約之前好落力踢
一續完就打番原型

有咩問題 丁力勁咁多

kdb值得拎300k人工，丁力最多值250k人工，咁kdb唔去爭取高人工，唔代表丁力唔可以-,-

你估曼城好似我地咁on9咩
連加特都有100k

我屌你老母

我對人不對事！！！

1001

有幾多人會好似朗隊咁肯減薪出國挑戰自己

伊巴

無, 朗隊真係好尾機

奧燒真係搏一搏
我曼依家欠右翼 同比直線既中場
最衰馬達唔夠身位 如果唔係佢打攻中都好
依家得返山神有呢個能力
黎緊呀妹離隊 搵佢既接任人先難

福仔值得拎300k人工，連加特最多值250k人工，咁福仔唔去爭取高人工，唔代表連加特唔可以-,-

史摩寧300K續未?

你畀我啊？

300K津巴布韋幣呀

防守穩過哂另外幾個
進攻更加係中堅最勁

起碼500K

陰c紙ok牙

Diogo Dalot is set to make his debut against Young Boys in the Champions League. Luke Shaw will also start. #mufc [Telegraph]

唉屌你老母呢兩晚有歐聯先嚟教人返通宵

Young 正選
然後呢兩件Young Boys 後備上陣

費事你捱夜睇西波咋

Young 打翼啦

想睇都冇得睇啦

朗隊自己話係比班主踢走 明明領隊仲想留佢

iOS12 個keyboard介面好核突 home screen d icon又鬼死咁大

喺冇人走位嘅曼聯 奧燒踢出黎分分鐘仲衰過馬達

進攻勁撚過LKK

有冇ching買bein sports connect黎睇歐聯？

真曼 睇6場我曼

其實而家係需要一個可以一扭三既 姐係好似世三果d
原本以為全能王可以做到 點知已經變左佔中三子

馬迪爾

摩佬既進攻一定要買自動波既球員

Mourinho ahead of #MUFC facing Young Boys: “We decide not to bring Antonio Valencia because his knee is not a knee that needs an artificial pitch. Luke Shaw is playing tomorrow”

大米繼續做後備

大米真係慘
比摩狗當狗咁撚都從來冇怨
仲周不時係ig post我曼
快啲賣走佢咪撚晒人時間啦

最佳condom

主要傳係國米祖記姐
後來祖記都買左cancelo, 唔洗要大米
國米又想借多過買, 曼聯肯賣唔肯借, 就冇左件事了

唔明咩係his knee is not a knee...

a knee that needs an artificial pitch

咁早打既

有無人Now個旁述曡聲

有冇人直踩睇完熱狗睇猁

好在仲有龍珠直播

有冇link

派利是

龍珠

大力神
傾咁都唔入

牙claim回哂塘

我地盧仔仲勁過佢

佢第一下都隨時控甩

掂唔到個波
然後舉起手拍掌

Ben davis都幾廢

史隊可以tick起個波再窩利抽入

差咁遠都叫近磅

咁樣入

e卡迪廢到

Lucas幾勁

靚撚到

伊卡迪

icardi 勁撚到

好多新面孔

豬埋

臨尾香

未來熱

我笑你未來熱

ToT

迷普又輸

屁馬

利狗壓住psg屌

上年壓皇馬la

笑咩,聽日我地YOUNG BOY都嬴唔撚到啦

俾端土糖梗死

呢個真

s 獨

頭寒了

投降了

慢慢猜psg都冇還手之力

why高普老豆會去撚左紅軍

Dllm psg咁多錢都咁廢

人地d傳中幾靚
我地

你走先我幫你頂住

法甲練唔到兵掛

梳我走先

曼聯洗仲多錢咪仲廢

平時好多位架

PSG亂撚到 後防仲廢過我地

猁今季三冠王

諗多咗 係猁狗勁 PSG後防再廢都唔會對白禮頓失三球

係利物浦勁定psg太廢？